{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045650",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "우도 땅콩 전통주"
    },
    "text": "済州道の観光地である牛島は島だが、農業が発達してピーナッツを栽培する。牛島で栽培した小さくて香ばしいピーナッツを利用して作った牛島ピーナッツ伝統酒は、多くの観光客に人気がある。世宗の牛島ピーナッツ伝統酒は世宗大王の水造銀酒で有名な清州で生産され、草井鉱泉水を使用してきれいで健康的な水で酒を作っている。チョウンスル醸造所は、韓国の伝統酒を現代人の好みに合わせて多様な種類で作っている。チョ·ウンスル世宗は訪れる醸造所として知られており、醸造所ツアーや試飲ができるため、多くの人が訪れる。牛島ピーナッツ伝統酒は香ばしくてとてもさっぱりしたのどごしを持っており、つまみなしでも楽しめるお酒である。趙恩述（チョ·ウンスル）世宗（セジョン）は、韓国の伝統酒を世界の名品酒にするため、持続的な努力を通じて酒類文化を先導している。清州醸造所は訪問客のために試飲と醸造所ツアーを一緒に行っており、多くの人々の関心を集めている。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛島はどこにありますか？",
            "answer": "牛島は済州道にあります。"
        },
        {
            "question": "牛島で何が生産されていますか？",
            "answer": "牛島ではピーナッツが生産されています。"
        },
        {
            "question": "牛島ピーナッツ伝統酒はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "牛島ピーナッツ伝統酒は小さくて香ばしいピーナッツを使用しており、香ばしくてさっぱりした味わいのお酒です。"
        },
        {
            "question": "牛島ピーナッツ伝統酒を作るために使用される水はどのような水ですか？",
            "answer": "牛島ピーナッツ伝統酒を作るためには、草井鉱泉水が使用されます。"
        },
        {
            "question": "チョンスル醸造所では何種類の伝統酒が作られていますか？",
            "answer": "チョンスル醸造所では多様な種類の伝統酒が作られています。"
        },
        {
            "question": "チョ·ウンスル世宗とは何ですか？",
            "answer": "チョ·ウンスル世宗は韓国の伝統酒を世界の名品酒にするために努力している人物です。"
        },
        {
            "question": "清州醸造所では何が行われていますか？",
            "answer": "清州醸造所では試飲と醸造所ツアーが行われています。"
        },
        {
            "question": "清州醸造所の試飲とは何ですか？",
            "answer": "清州醸造所の試飲では、牛島ピーナッツ伝統酒を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "清州醸造所の醸造所ツアーでは何を見ることができますか？",
            "answer": "清州醸造所の醸造所ツアーでは、酒の醸造過程を見学することができます。"
        },
        {
            "question": "牛島ピーナッツ伝統酒はどのようなお酒ですか？",
            "answer": "牛島ピーナッツ伝統酒はつまみなしでも楽しめる香ばしくさっぱりとしたお酒です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 382
    }
}